[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266437086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266437086/answer/307879545", "content": "\n\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e3a\u4e86\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\u800c\u548c\u613f\u610f\u8d44\u52a9\u6211\u7684\u4eba\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266324560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266324560/answer/307648945", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5eca\u574a\u4e00\u533b\u9662\u9662\u957f\u5f20\u6bc5\u88ab\u6bb4\u6253\u5e76\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28520562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28520562/answer/307087270", "content": "\n\u5973\u751f\u8fc7\u5ea6\u81ea\u6170\uff0c\u5f15\u8d77\u751f\u7406\u548c\u5fc3\u7406\u90fd\u53d8\u5316\u6bcf\u5929\u5f88\u81ea\u5351\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63306087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63306087/answer/307379787", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266158453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266158453/answer/307326243", "content": "\n\u82e5\u98ce\u5f00\u6302\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266181466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266181466/answer/307131363", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u91ca\u5c45\u6c11\u62ff\u878d\u96ea\u76d0\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32021078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32021078/answer/306491056", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e2a\u522b\u4e0d\u4f1a\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\u5632\u7b11\u6216\u770b\u4e0d\u8d77\u5316\u5986\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175546/answer/307602114", "content": "\n\u5149\u662f\u4e00\u6bb5MV\u5c31\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u6ca1\u5531\u529f/\u6ca1\u6f14\u6280\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266391626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266391626/answer/307127472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5efa\u56fd\u521d\u671f\u7684\u527f\u532a\u6218\u4e89\u90a3\u4e48\u4e0d\u88ab\u4eba\u91cd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266158453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266158453/answer/307640710", "content": "\n\u82e5\u98ce\u5f00\u6302\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266037401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266037401/answer/307153531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u94a2\u94c1\u96e8\u300b\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/307472922", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266358815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266358815/answer/307089920", "content": "\n\u6d88\u5931\u7684\u592b\u59bb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff0c\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u4e00\u4e0b\u4e8b\u60c5\u7ecf\u8fc7\uff0c\u8c22\u8c22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308196037", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/307488632", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/307946827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/305548522", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8d35\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20397229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20397229/answer/303065899", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u548c\u5c0f\u516c\u53f8\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266360371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266360371/answer/308019451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8552%\u7684\u5b50\u5973\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52656569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52656569/answer/308012749", "content": "\n\u505a\u81ea\u5a92\u4f53\u6708\u5165\u4e0a\u4e07\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266303915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266303915/answer/307989950", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u575a\u6301\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/307191268", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175546/answer/307647793", "content": "\n\u5149\u662f\u4e00\u6bb5MV\u5c31\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u6ca1\u5531\u529f/\u6ca1\u6f14\u6280\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307998147", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24216092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24216092/answer/307625497", "content": "\n\u72d7\u4e3a\u4ec0\u4e48\u667a\u5546\u9ad8\u4f4e\u4e4b\u5206\uff0c\u5982\u62c9\u591a\u6bd4\u571f\u72d7\u806a\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307744292", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/307348460", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\u6216\u8005\u4e0d\u5b8c\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21318205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21318205/answer/305951315", "content": "\n\u6b7b\u540e\u6211\u4eec\u7684\u610f\u8bc6\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265839602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265839602/answer/307492641", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u76ee\u524d\u6700\u5927\u7684\u5a01\u80c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/307436111", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266113273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266113273/answer/303421160", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u5c01\u6740\u6b7b\u4ea1\u5ba3\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266099483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266099483/answer/304526017", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5728\u5916\u56fd\u662f\u4e00\u6b21\u6027\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u88ab\u53cd\u590d\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40711290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40711290/answer/303432111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u653f\u90e8\u201c9\u90e8\u95e8\u9f13\u52b1\u5bb6\u5ead\u6210\u5458\u5408\u846c\uff0c\u63d0\u5021\u4e0d\u7559\u9aa8\u7070\u7684\u5b89\u846c\u65b9\u5f0f\u201d\u7684\u6307\u5bfc\u610f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39281916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39281916/answer/301865445", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u54ea\u4e9b\u7f3a\u9677\u6216\u8005\u4e0d\u5b8c\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/290275455", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68638726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68638726/answer/287256020", "content": "\n\u636e\u8bf4\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u6545\u4e8b\u90fd\u53d1\u751f\u5728\u5987\u4ea7\u79d1\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66506354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66506354/answer/280206680", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6709\u4eba\u613f\u610f\u82b140W\u4e70\u4e00\u90e8\u5965\u83f2\u65af2\u4ee3\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20213483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20213483/answer/272407526", "content": "\n\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u4e2d\u4e00\u7bb1\u9e26\u7247\u503c\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\u6309\u5927\u4f17\u5e73\u5747\u91cf\u8ba1\u7b97\uff0c\u591f\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u591a\u957f\u65f6\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/267495691", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/307954657", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/299331329", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307347384", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266297088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266297088/answer/307922338", "content": "\n\u90e8\u961f\u4f19\u98df\u6807\u51c6\u90a3\u4e48\u4f4e\uff0c\u4e3a\u5565\u5374\u80fd\u5403\u5f97\u5f88\u8c6a\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/307630222", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307682164", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66134119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66134119/answer/305430947", "content": "\n\u5728\u7f51\u6e38\u91cc\u8fb9\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7d20\u8d28\u6700\u4f4e\u7684\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266053036/answer/307846824", "content": "\n\u4f60\u6240\u62cd\u6444\u8fc7\u6700\u6709\u751f\u547d\u529b\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22447444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22447444/answer/306783370", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u7684\u54ea\u4e00\u79d1\u76ee\u6700\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21888860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21888860/answer/307657981", "content": "\n\u52a8\u7269\u7684\u653b\u51fb\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265294265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265294265/answer/307836963", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u300c\u5934\u8111\u738b\u8005_\u77e5\u4e4e\u8d5b\u5b63\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/306806722", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266181466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266181466/answer/307428587", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u91ca\u5c45\u6c11\u62ff\u878d\u96ea\u76d0\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/307302754", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266266368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266266368/answer/305729782", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u7d27\u8eab\u88e4\u548c\u4e1d\u889c\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266360371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266360371/answer/307396823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8552%\u7684\u5b50\u5973\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263335438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263335438/answer/307182438", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5feb\u7684\u4fe1\u606f\u4f20\u8f93\u901f\u5ea6\u6781\u9650\u662f\u6bcf\u79d2\u591a\u5c11\u5b57\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266173205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266173205/answer/306815722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u4e3b\u8981\u4e00\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02 GDP \u7684\u6700\u65b0\u6392\u540d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/307257365", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46936305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46936305/answer/260170921", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5305\u81c0\u88d9\u5927\u90e8\u5206\u4eba\u7a7f\u90fd\u4e0d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38043115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38043115/answer/307355438", "content": "\n\u539f\u751f\u5bb6\u5ead\u975e\u5e38\u5e78\u798f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66134119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66134119/answer/252286137", "content": "\n\u5728\u7f51\u6e38\u91cc\u8fb9\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7d20\u8d28\u6700\u4f4e\u7684\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897432/answer/307126171", "content": "\n\u300a\u65c5\u304b\u3048\u308b\u300b\uff08\u65c5\u884c\u9752\u86d9\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266053036/answer/306720682", "content": "\n\u4f60\u6240\u62cd\u6444\u8fc7\u6700\u6709\u751f\u547d\u529b\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31238574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31238574/answer/304228146", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/307187285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u559c\u6b22\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263885498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263885498/answer/298203236", "content": "\n\u78b3\u9178\u6c22\u94a0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u4e0e\u6c2f\u5316\u9499\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266230511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266230511/answer/306819226", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u9c81\u7538\u6c11\u8b66\u88ab\u66b4\u6c11\u88ad\u51fb\uff0c\u6240\u957f\u4e3a\u4fdd\u62a4\u4e0b\u5c5e\u88ab\u8feb\u4e0b\u8dea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265176317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265176317/answer/293379966", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u901a\u8fc7\u201c\u4e0d\u6b63\u5f53\u201d\u624b\u6bb5\u5374\u5e72\u51fa\u6b63\u5f53\u7684\u4e8b\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66134119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66134119/answer/300906468", "content": "\n\u5728\u7f51\u6e38\u91cc\u8fb9\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7d20\u8d28\u6700\u4f4e\u7684\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/284561897", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265626002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265626002/answer/297645319", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u4e0d\u662f\u5145\u65a5\u7740\u6b67\u89c6\u5973\u6027\u7684\u8bcd\u6c47\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66134119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66134119/answer/252721942", "content": "\n\u5728\u7f51\u6e38\u91cc\u8fb9\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7d20\u8d28\u6700\u4f4e\u7684\u4eba\u80fd\u6709\u591a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/291345204", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/277335883", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67003623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67003623/answer/248540528", "content": "\n\u4f60\u611f\u60c5\u6700\u6df1\u7684\u7535\u8111\u662f\u54ea\u4e00\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26597074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26597074/answer/153932577", "content": "\n\u300a1984\u300b\u4e0e\u300a\u7f8e\u4e3d\u65b0\u4e16\u754c\u300b\u54ea\u4e2a\u63cf\u8ff0\u7684\u4e16\u754c\u66f4\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/307657604", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27362212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27362212/answer/242375959", "content": "\n\u770b\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u6700\u75db\u5fc3\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/275807193", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60924510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60924510/answer/306636391", "content": "\n\u7537\u751f\u8eab\u9ad8\u4e0d\u8db3170cm\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307776410", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54244634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54244634/answer/307285002", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u660e\u767d\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266297088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266297088/answer/306907215", "content": "\n\u90e8\u961f\u4f19\u98df\u6807\u51c6\u90a3\u4e48\u4f4e\uff0c\u4e3a\u5565\u5374\u80fd\u5403\u5f97\u5f88\u8c6a\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/305079522", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40247343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40247343/answer/88544729", "content": "\n\u56fd\u5916\u6709\u5f88\u591a\u7684\u5316\u77f3\u7231\u597d\u8005\uff0c\u56fd\u5185\u5374\u5f88\u5c11\uff0c\u8fd9\u662f\u7531\u4e8e\u79d1\u666e\u4e0d\u591f\u666e\u53ca\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61027809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61027809/answer/307415760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4f60\u6709\u9700\u8981\u65f6\u5fc5\u8bb2\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23524899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23524899/answer/305364846", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e00\u773c\u8bb0\u4f4f\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264938868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264938868/answer/307183917", "content": "\n\u5929\u5b89\u95e8\u5347\u65d7\u6307\u6325\u5200\u4e3a\u4ec0\u4e48\u91c7\u7528\u897f\u6d0b\u5251\u6837\u5f0f\u800c\u975e\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u7684\u5b9d\u5251\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307591601", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307501774", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265605968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265605968/answer/296823854", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u827a\u4eba\u7684\u7c89\u4e1d\u662f\u5954\u7740\u5f04\u6b7b\u827a\u4eba\u53bb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57113757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57113757/answer/307624566", "content": "\n1999\u5e74\u4fdd\u5bc6\u534f\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\u771f\u6709\u6b64\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53293576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53293576/answer/306923782", "content": "\n\u826f\u6e1a\u6587\u5316\u662f\u4e0d\u662f\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/306601026", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u90a3\u98df\u5802\u7684\u8089\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307200828", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/284923560", "content": "\n\u88ab\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266030237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266030237/answer/306553629", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266320691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266320691/answer/307597124", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5317\u5927\u7559\u7f8e\u5b66\u751f\u5199\u4e07\u5b57\u957f\u6587\u6570\u843d\u7236\u6bcd\u2018\u8fc7\u5ea6\u5173\u7231\u2019\uff0c12\u5e74\u6625\u8282\u4e0d\u5f52\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/307633020", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307551953", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}]